
2011-12-06T16:34:0Z
kultur-sanat
Amy Winehouse'un hiçbir yerde yayınlanmamış "Lioness: Hidden Treasures" isimli albümünde yer alan "Our Day Will Come" adlı şarkının video klibi Türkiye'de ilk kez ve sadece TTNET Müzik'te yayınlanacak Türkiye'nin iletişim ve eğlence şirketi TTNET'in müzik platformu TTNET Müzik, müzik dünyasında bir ilke daha imza atıyor. Milyonlarca şarkıyı ücretsiz dinleme imkanı sunan TTNET Müzik, Amy Winehouse'un hiçbir yerde yayınlanmamış "Lioness: Hidden Treasures" isimli albümünde yer alan "Our Day Will Come" adlı şarkının video klibini müzikseverlerin beğenisine sunuyor. 23 Temmuz 2011 tarihinde ölümüyle tüm müzik dünyasını yasa boğan Amy Winehouse'un şarkısı 6 Aralık 2011 tarihinden itibaren Türkiye'de ilk kez ve sadece TTNET Müzik'te dinlenebilecek. Amy Winehouse'un bugüne kadar yayınlanmamış kayıtları, ailesi tarafından toplanıp elendikten sonra "LIONESS: HIDDEN TREASURES" (Dişi Aslan: Saklı Hazineler) albümünde bir araya getirildi. 3 27 18 0
